邊條仆街話戒J對身體好

戒左10日
蛋蛋脹到痛，條J朝朝早都流野
琴晚終於忍唔住J左
即刻舒暢了很多，條J再冇流野了

戒斷反應
戒多三個月你會見到變化

會開始前列腺癌

三個月唔得就六個月
六個月唔得就9個月

條j真係好撚痛
試過戒一個月

樓主似中咗梅毒喎

鐵蛋